中國人打中國人 仁川機場購物糾紛釀數人受傷

中國人專打中國人！南韓仁川國際機場前天（28日）發生鬥毆事件，原來是有兩組中客在免稅店排隊時起了爭執，最後有部分民眾被送往機場醫務室接受治療。

據《韓國先鋒報》報導，當時有一組中客排在另一組前面，不知為何就把仁川機場變成拳擊場，雙方都向警方表示他們要報案並提告。

仁川機場官員對此表示，這基本上很難用航空安全法去處理，因為他們是在免稅店前面打架，而非安檢區或飛機上。不過若中客接下來真的提告，當局仍會展開調查。

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就屈人同佢賭J,想切人JJ黎玩

進擊的中國人

中國人不敢面對的中國人做過的很殘酷和無奈的

下次大家鬥唱國家咪算囉
做乜郁手郁腳啫

蟲